牛證重貨區全軍覆沒，熊軍睇路

Donald trump我DLLM